求職part time

港島
19歳男
讀緊公開大學
想搵錢

幾高?
3圍?
白淨文青定黑實運動型?
樣貌10分滿分比自己幾多分?
高過8分PM我

169cm
🤦🏽‍♂️中等身材
個樣唔差🤤都有6 7分既

巴打你係咩工🤤鴨？

屌你老母你自己去商場行一圈都有幾個招聘廣告啦
睇你肯唔肯做姐

利申：返緊兩份

U記